如果你可以免隔離返去大陸，你會去做乜

咪撚戇鳩啦

返你老母去

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」

去蚑那只有一件事需要做

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問咪撚戇鳩啦(狗隻#52215)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你仲想吹奏蚑那吹奏到幾時?